CCTVB新聞又出口術啦，六點半新聞

今日比CCTVB六點半煲煲
實比人吊得更甘
係時候諗諗點拆彈啦

稅局唔同政總、狗籠、垃圾會
好多普通巿民都需要佢嘅服務
阻到人係事實
圍完明顯作用都係事實

今次唔止克警同正苦要諗點平民憤
我地都要